慢熱？我屌爆你老母呀

一個人如果真係鐘意你，點會捨得冷落你。
佢點會捨得要你等佢。
佢唔係慢熱。佢只係唔想對住你熱。
因為人地冇鐘意過你

正常男仔有個女仔表白只要對方唔係咁唔掂嘅都會接受先。
姐係
有得食食左先呀！乜撚嘢日子越耐就越愛你呀！收嗲啦！

佢真係愛你，佢一定會拎出勇氣去主動。
冇主動。咪姐係人地唔撚鐘意你。唔想對住你主動呀！
幾慢熱都好，見到心動嘅人都會豁出去。

醒未呀！屌你老母

完全唔明想點

慢熱都唔撚得 抵撚你上黎叫春啦屌你老母個閪

唉屌你 我唔撚想掛住你呀

因為越諗就覺得自己越配唔上人

我主動唔緊要，但你對我係慢熱定冷淡。我識分。